【年經】 必 睇 美 劇 !

Breaking Bad
Better Call Saul
Fargo
Friends
Fringe
Game of Thrones
Heroes
Homeland
House of Cards
Lost
Narcos
Person of Interest
Prison Break
Stranger Things
The Big Bang Theory
The Boys
The Queen's Gambit
The Walking Dead
The X-Files
True Detective
Westworld
24

Hannibal
Mind Hunter

Lost
好睇

Supernatural

Mr. Robot

The wire

標準答案:
Breaking Bad
Better Call Saul
Prison Break S1
GOT S1-5

其他得閒先睇

Homeland 真心得
結尾亦收得好好

Dr. House 先係必睇

Twin Peaks Season 3

Grey’s Anatomy

Big bang theory,
不過2019年己經冇新一季

Mad Men

Chilling Adventures of Sabrina

2broke girls

Castle
Monk
The Mentalist
Justified

how i met your mother

the good wife

The office

big bang 笑唔出

24阿jack幾時反黎

lie to me
forever
dexter

Brooklyn 99
modern family
Chernobyl

完撚咗喇喎清

冷門少少嘅:
Bosch
Perry Mason
Barry
Big Little Lies
The Outsider
The Undoing
His Dark Materials
C.B. Strike
Avenue 5
Raised By Wolves
The Righteous Gemstones
S.W.A.T.
9-1-1
The Unicorn
Resident Alien
The Good Doctor
FBI
FBI Most Wanted
Young Sheldon

Big Bang Theory?

冇咩取代到Twin Peaks比到我ge 體驗

一季超過13集嘅都唔應該睇

homeland第一季就好睇
之後啲人物好撚煩

Modern family

依家好似係Amazon度

完左喇 ching

垃圾伏作

sawyer
好靚仔

Shameless
Sons of Anarchy
呢兩套冇得輸

其實都夠鐘完啦
係印仔最後都無女有小小遺憾

avenue 5係咪搞笑同一個編劇係都睇veep
The Outsider同The Undoing伏到

The Expanse
科幻神作

How I met your mother

講明冷門就梗係好個人口味架啦
驚伏咪望吓 imdb 先囉

The Night Of

Fleabag

Nine-nine

我連第一季都好難捱得完...

成個感覺好似friends 加埋 big bang theory
不過圍繞住Ted 尋愛，成個故事好似寬度唔多夠，淨係睇左第1季so far 有D悶

呢套係古怪
頭尾兩季都垃圾
但中間好撚好睇

24, prison break 除外

The Americans 冇爛尾

總有例外
但大部分超過13集都係拖戲講廢話

The Good Place

蟻俠條女最高峰

Jack Ryan

silicon valley 頭幾季都幾好笑

WESTWORLD S1同S2最正

呢排睇番舊嗰套spartacus好撚正

the office season 1-7

The 100

最好睇係阻止路西法出獄果幾季，之後開始悶悶地，感覺冇咩梗

Good Doctor
The night shift （限頭2季）

估唔到有人睇the night shift

另外
strike back
Flashpoint(加劇）
Flashforward (我其中一套啟蒙劇）

有PTSD嘅戰地醫生呢個設定幾有趣

仲有dexter

醫務劇the night shift 我睇入腦腦過greys anatomy

冇睇過後者
前者有樣嘢唔好就係佢成撚日會神隱左啲角色
但又唔交代佢去左邊
A君響第一季出現但第二季已經消失左

Game of thrones S1-7係正
S8-9爛尾

喱季係難得既美劇一季比一季好睇

Animal Kingdom
How to get away with murder

wentworth 都好睇

Heroes
頭幾季
後面做到成舊屎咁

係咪得我睇過mom 仲要覺得佢好笑

有冇同好

The Americans
The Last Ship

難得係除咗主角有發揮外,幾乎每個配角都有得發揮
劇本一流,演員亦一流

9-1-1 估唔到有巴打睇

美劇我只睇醫療/消防/救援類

醫療劇：Chicago Med/New Amsterdam/The Residents

消防/救援： Chicago Fire/9-1-1

Chicago Fire S5 後無再睇
劇情有d重覆